{
  "Validating base folder...": "检测本体文件夹中...",
  "Base folder validation complete.": "本体文件夹检测完毕.",
  "Starting base folder sync...": "同步本体文件夹中...",
  "Base folder sync complete.": "本体文件夹同步完毕.",
  "Base Folder": "本体文件夹",
  "In Sync": "同步",
  "Out of Sync": "不同步",
  "Verify integrity of base folder": "检测本体文件夹同步性",
  "Recheck": "重新检测",
  "Resynchronize folder": "同步文件夹",
  "Sync": "同步",
  "Mod Files": "Mod 游戏文件",
  "Show mod files": "显示 mod 游戏文件",
  "Show files": "显示文件列表",
  "Launch game": "启动游戏",
  "Launch": "启动",
  "Current Game Directory": "文件夹路径",
  "Change directory": "更换文件夹路径",
  "Change rpcs3 directory": "更换 rpcs3 文件夹路径",
  "Game Versions": "游戏版本",
  "No games found!": "找不着游戏！",
  "Rpcs3 path changed, processing directory...": "Rpcs3 路径更换，重新检测...",
  "Valid executable found!": "运行程序核对成功！",
  "The specified file path is not a valid rpcs3 executable!": "Rpcs3运行程序核对失败！",
  "Specify Game Executable": "Rpcs3运行程序路径",
  "Please locate the game executable file to initialize the launcher.": "请输入Rpcs3运行程序路径",
  "Browse": "浏览",
  "Open file dialog": "开启文件夹浏览模式",
  "Continue": "继续",
  "Initialize game cache": "初化游戏文件下载缓存",
  "Language": "语言",
  "Select language": "选择语言",
  "Source": "下载源头",
  "Select source": "选择下载源头",
  "Theme": "主题",
  "Select theme": "选择主题",
  "Light": "亮",
  "Dark": "暗",
  "System": "系统",
  "Update": "更新",
  "Check for launcher updates": "检测启动器更新",
  "Fetching updates from remote...": "远程获取更新中...",
  "Fetch complete.": "获取完毕.",
  "Refreshing local files...": "刷新本地文件中...",
  "Refresh complete.": "刷新完毕.",
  "Game Version": "游戏版本",
  "Mod Version": "Mod 版本",
  "Check for updates": "检测更新",
  "Fetch data from remote": "获取更新",
  "Refresh": "刷新",
  "Re-check local file status": "刷新本地文件",
  "Close": "关闭",
  "Update to the latest version": "更新至最新版",
  "Updating, this might take a while...": "更新中, 可能需要一段时间...",
  "Update complete!": "更新完毕!",
  "Starting initialization process...": "初化中...",
  "Initialization process complete!": "初化完毕!",
  "Initialize cache folder?": "开始初化?",
  "The initialization process involves extracting existing patch files to the update cache repository.": "初始化过程涉及将现有补丁文件提取到更新缓存存储库",
  "This step is required for new rpcs3 directories.": "新的 rpcs3 目录都需要此步骤.",
  "It will take around 5 - 10 minutes depending on the speed of your device.": "整个过程大约需要 5 - 10 分钟",
  "Cancel": "取消",
  "Initialize": "初化",
  "Long Process": "长",
  "Updating this file might take a long time.": "Updating this file might take a long time.",
  "Do you wish to continue?": "Do you wish to continue?",
  "Duplicate instances": "复数 rpcs3",
  "Hey, another instance of rpcs3 is currently running! 🚀": "检测到另一个 rpcs3 正在运行! 🚀",
  "Please terminate the process and retry!": "请终止程序并重试!",
  "Retry": "重试",
  "Latest": "最新",
  "Outdated": "过时",
  "No updates found!": "暂无更新!",
  "New Update Available!": "新版启动器",
  "A new version of launcher is available!": "检测到新版启动器",
  "Please download and install the updater from the link below.": "请按下更新按钮下载安装新版启动器",
  "Path not supported": "路径错误",
  "Path containing Chinese / Japanese characters are not supported!": "RPCS3 路径不可以含有中文 / 日文字母！请更改后重试。",
  "Not Found": "未找到文件",
  "Clear Refresh Cache": "清除刷新缓存",
  "Force launcher to redo all checksum calculations on refresh.": "强制启动器在刷新时重做所有校验和计算",
  "Patch Activation": "补丁激活状态",
  "Not Activated": "未激活",
  "Activated": "已激活",
  "Activate": "激活",
  "Check if imported_path.yml is activated in configuration": "检测 imported_path.yml 补丁是否已经被激活",
  "Checking patch file activation status...": "检测补丁激活状态中。。。",
  "Patch file activation status check complete.": "补丁激活状态检测完毕",
  "Activating patch...": "激活补丁中。。。",
  "Patch file activation complete.": "补丁激活完毕",
  "Activation failed. Please check config/patch_config.yml format.": "补丁激活失败，请检测 config/patch_config.yml 是否是一个正确yaml的格式",
  "Invalid RAP file": "无效 RAP 文件",
  "A valid RAP file is required to launch the game.": "游戏启动需要一个有效的 RAP 文件",
  "Please place your RAP file in 'dev_hdd0/home/00000001/exdata'": "请把有效的 RAP 文件放入 'dev_hdd0/home/00000001/exdata'",
  "More information": "详情",
  "Current version": "现版本",
  "New version": "新版本"
}